%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% подключение математики
%%%
% 	\usepackage{mathtext}

	% AMS font faces
	\usepackage{amsmath, amsfonts, amssymb}
	
	% Support for the upright and bold greek letters
	%\usepackage{bm}
	%\usepackage[Symbolsmallscale]{upgreek}
	%\makeatletter
	%	\newcommand{\bfgreek}[1]{\bm{\@nameuse{up#1}}}
	%\makeatother

	% \usepackage{arcs}	
	\usepackage{textcomp}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% руссификация математики
%%%

% -------------------------------------------------------
% Переопределение le ge в русских традициях
% -------------------------------------------------------
	\renewcommand{\le}{\leqslant}
		%\renewcommand{\leq}{\leqslant}
	\renewcommand{\ge}{\geqslant}
		%\renewcommand{\geq}{\geqslant}
% -------------------------------------------------------
% Переопределение kappa epsilon phi на русский лад
% -------------------------------------------------------
	\renewcommand{\kappa}{\varkappa}
	\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}
	\renewcommand{\phi}{\varphi}

% -------------------------------------------------------
% Прямые интегралы
% -------------------------------------------------------
% Определяем свой шрифт "lsumb"
	\DeclareSymbolFont{lsymb}{U}{euex}{m}{n}
% Определяем интегралы
	\DeclareMathSymbol{\intop}{\mathop}{lsymb}{"52}
	\DeclareMathSymbol{\ointop}{\mathop}{lsymb}{"48}
	\DeclareMathSymbol{\smallint}{\mathop}{lsymb}{"52}
% Традиции
	\newcommand{\intl}{\int\limits}
	\renewcommand{\leq}{\leqslant}
	\renewcommand{\geq}{\geqslant}
	\usepackage{misccorr}
% Siunitx
	\usepackage{siunitx}[=v2]
	\usepackage{physics}
	\usepackage{wasysym}
